{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201369",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황태해장국"
    },
    "text": "ファンテ・ヘジャンクク\\n\n江原道原州市板釜面西谷里553-18\\n\n原州の名家\"干しスケトウダラの酔い覚ましスープ\"は23年の伝統を誇ります。 ここは丹渓洞で12年間有名になり、全国的にも有名なグルメ店です。 それほど味と価格は変わりません。 最近は西谷里に移転し、車で5分の距離に位置しています。 干しスケトウダラの酔い覚ましスープは江原道麟蹄市龍垈里ファンテドクジャンで20回以上凍って溶かした品質の良いファンテで作られています。 干しスケトウダラは低脂肪食品で、鶏胸肉よりタンパク質含量が4倍高いです。 肉質が薄く、まろやかで深い味わいとタンパク質が絶品です。 また、肝臓を保護し、二日酔いの解消や肝臓の解毒、老廃物の除去にも効果があります。 干しスケトウダラの酔い覚ましスープは長い間熟成を経て濃厚なスープを作ります。 ここは肉の生臭さが嫌いな方や豆もやし酔い覚ましスープが好きな方にもおすすめです。 特に干しスケトウダラ焼き定食は昼食や夕食会として広く愛されているメニューです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ファンテ・ヘジャンクク"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道原州市板釜面西谷里553-18"
        },
        {
            "question": "この店の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史は何年ありますか？",
            "answer": "23年の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのくらい有名ですか？",
            "answer": "丹渓洞で12年間有名になり、全国的にも有名なグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープはどのように作られていますか？",
            "answer": "江原道麟蹄市龍垈里ファンテドクジャンで20回以上凍って溶かした品質の良いファンテで作られています。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "低脂肪であり、タンパク質含量が鶏胸肉の4倍高いです。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープはどのような効果がありますか？",
            "answer": "肝臓を保護し、二日酔いの解消や肝臓の解毒、老廃物の除去に効果があります。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "特に干しスケトウダラ焼き定食がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 319
    }
}